LBJ 西岸太易玩了

雙殺西岸龍頭托柒者
殺未來隊 金塊木狼爵士
殺上屆東岸冠軍騎士
勝率只差兩屆冠軍勇士少少

不服來便

黎到西岸見真章啦

臨老要靠班後生carry

Curry 傷左打少隻都贏你少少

班後生上年排第幾
carry 都講得出
不如話mcgee carry 啦
冇佢勇士廢撚到

問心 唔係貪班後生有活力 抱團占會去猢？

係 要入冇all star 平均35歲既廢老隊先得
入tank隊都開始滿足唔到大家要求

入隊無星 上年po都入唔到既隊
咁都叫抱團 ，而家打西岸照樣拎場均28分
hater仲可以有咩point

Curry 咪又係靠 Mcgee

就係要有你呢啲唔識波既傻閪
先有笑話

班後生幫佢防守執屎幾辛苦

B > KD
svi >= klay
ball >>> dlo

睇番防守數據，班後生既得Josh Hart係正數
其他包括Ball都係負數
當然James雖然唔高，但都係正數

咪玩喇
廢老今年上半場連回防都莫氣
Carry係事實
但hea守都係事實

all star指嗰幾個後生？

排第幾?

盲反真係好戇鳩

亂 up 啲嘢出嚟自己都唔笑嘅

湖人嗰幾件新仔咁撚垃圾老占都carry到
算係咁la

靠後生仔？

贏騎士都打飛機？

但俾西岸魚腩馬刺雙殺喔